有冇人記得舊登有個故叫做：我的隔離戀人

都好似六七年前了
呢個真人真事故真係好好睇
當年A0嘅我睇到我代入晒男主角個身份，睇到我抽離唔到
可惜個故紅唔起啦
唔知有冇人仲記得呢？

我記得樓主